人格分裂問題

認真討論
如果一個人情緒壓力都好大嘅時候，訓教發夢見到另一個自己同自己食飯傾計，唔係一次嘅情況下
係咪人格開始誕生？

睇醫生

唔係

但哩個係咩情況 係近期係受到好大打擊